HA secrets 又有野爆！連登仔果然好勁！

一人一信搞到佢地除牌！！！

光復香港
時代革命
市民不離
醫護不棄

推

點解咁仆街啲人

Push

醫院好多老屎忽
大約一半係深藍
但當然都有好嘅
後生嘅九成係黃
淨低多數係港豬
所以兄弟們入院
要小心D老屎忽！

求下大家幫推呀！

推~~~~

嘩，好撚樣衰

又扣帽子

係咪太耐大家唔撚記得呀？

借個位 唔好意思

要點搞投訴？

求教學